【新盤價單】一圖睇晒 GRAND VICTORIA I維港滙I開放式至3房價單價錢

【新盤價單】一圖睇晒 GRAND VICTORIA I維港滙I開放式至3房價單價錢
18:25 2021/03/04

"......維港滙I價單首推108伙，包括開放式至3房單位，實用面積277至835平方呎，價單定價802萬至2,755.6萬元，價單呎價27,486至33,241元。180天即供最高折扣20%，折實約641.6萬至約2204.48萬元，折實呎價21,989至26,593元起......"

折實呎價22k至26.6k......令人心動
肯定極速沽清

咁平？ 發展傷食錯藥？

星期六日一定勁多人去逼
一定升啦呢個位

安峯

有呼吸plan咩？

咪係囉，反正都係南昌，呢口價點解唔買隔離上蓋

風吹緊發展商按揭：
開放式及一房沒有按揭提供
兩房單位只有備用2安提供
三房單位有一按及備用2安提供

經過今晚仲有人買？

佢對正凱樂苑是居屋, 但對出個海單向死位, 肯定好臭

法例可發水10%賣, 另加雙露台發水 , 打平均賣出去成本14-15K +4K建築費

格離公屋2000蚊個月

香港人太鍾意海景
仲要開到細單位都有海

係幾抵

你叫安峯情何以堪

靚單位系1,2座

平過黃竹坑
有巴打想抽可以Add我 盡力回

the arch一房都有海景啦

睇返個價錢, koko hills = 南昌價

梗系 , 買都買維港海景啦

細單位都有海景，無匯璽果邊咁雜咁多人，仲有海濱長廊

華懋明知自己坐咗艇
仲想賺大錢
太天真

升得仲勁添

樓市gogogo

一房都成四百呎 今時今日唔算細喇

實在太抵買了
下張價單我估加價15-20%

點發水10%
留名學野

發水FORMULA
(v) 為住宅發展項目及非住宅發展項目的總樓面面積寬免設定整體上限，兩者均為10%。

真係幾抵...

之前大圍既巴打 可以跟返我入飛

tripexxxfriday

D一房 開放式 真尷尬 睇個碼頭

遠景望橋都開揚
但當維港景比梗係差幾班

你又知唔知果個overall cap 10%
係計埋會所（5%），走廊（Wider common corridor and lift lobby），升降機槽（Larger lift shaft）等等唔計實呎Saleable Area 既野？ 你又知唔知個露台同工作平台已經計左呢？

而家起樓SA點計都唔可能大過GFA

反而覺得佢整體級數高檔過匯璽， 佢戶戶望海， 匯璽唔係， 呢個起碼隔離係居屋為主， 唔係富昌邨先

地鐵站同v walk佢都係10分鐘路程， 唔差得遠，配套基本上大家係一樣

呢d早計埋入建築成本啦，唔通只起四邊牆加個門就賣再咩點都好，發展商對豁免一定發到盡

講梗你個10%係而家條例下, 係假咖, 發唔到水呀, 明未呀

自己去現場行過圈先，配套一樣都講得出。

咪講左要行10分鐘去v walk 同南昌站囉

但日常生活配套上 佢兩個屋苑唔係共用咩？

咁你解釋下囉一係

我覺得同滙璽係同一檔次
配套其實差唔多，匯璽只係樓下有商場同地鐵
維港匯去南昌都係10min內，畀我揀會揀維港匯，少好多車聲

豪宅新常態，好似安峯咁大把公屋女屌

行10分鐘同鐵路上蓋已經差好遠

睇你要咩既姐
地鐵上蓋唔代表最好

上蓋就係上蓋
二手個價硬淨好多

行差唔多10分鐘先到地鐵站 市區黎講已經叫遠

匯璽個位地鐵出左閘cd(vwalk)出口行到自己屋苑範圍估計都4-5分鐘，但我唔confirm匯璽有無另一邊入唔算好新但唔怕打風ab出口會近入閘位同列車好多。

痴線平到笑唔買就on9

10分鐘人地10分鐘落完v walk痾埋屎返屋企你都未行到啦

抵到 仲要全部單位都有海景 又近南昌站 今次真係買樓直接攻頂冇難度
市區海景一手盤 仲抵過新界果啲 會唔會有人撻訂轉過黎 可能條數仲平啲

匯璽畀三條屋邨包住
海達，南昌，富昌⋯⋯
你住埋我果份

個則唔錯喎
方方正正, 2房又有個梗廚
唔會一層十幾戶好似公屋咁

呢個價錢我會揀返匯璽 不過匯璽可能唔再係呢口價

點睇都匯璽好啦 真上蓋 佢對面海盈村唔係公屋？

屌你阻撚住我海盈邨個海景

無錯
滙壐一層10個單位係公屋格局
Gv一層3-4個單位
完全唔同feel

而家條荔盈街已經塞到仆街

日後不敢想象

匯璽高層望公屋城市景呎價都要24k
更顯得GRAND VICTORIA I抵買

匯璽一房855萬元沽 呎價24290元

送張航拍相俾大家睇下

有冇MTR出口

條荔盈街好窄，揸車都頭痕。一街之隔就係公屋，附近周不時有垃圾車、貨櫃車經過，仲要近污水廠，實有味。

就咁睇周邊環境，同匯璽同價嘅話都可以鬥下，但下張單去到28K嘅就不了。

個價錢係幾抵既，睇中2房，呢2日去現場睇睇，冇咩特別野就入票

有無人講下銷售處情況

感覺唔平，但係座向整體ok

之前個個彈匯璽，而家個個讚匯璽

多人睇但係唔多人入飛

康城，荃灣西，奧運，啟德

我估得九龍站冇彈過

匯x一開波一房個個都話貴，依家買落既個個都賺

呢邊一房個價係ok既，700幾有小小海，唔差啦屌

做一半 tripexxxfriday

10分鐘, 東涌線已經出到奧運, 甚至九龍

匯璽d 一房設計其實好正（"湯"門，衣櫃），反而兩房無咩特別（d 房個窗細到仆街）

無比較就無傷害

越西就越近污水廠，試下沿住條興華街西行入去，10分鐘左右到污水廠，睇下頂唔頂得順。

徐榮都係GV排隊

夏天行三分鐘已經出曬汗

歷史證明
藍田匯景咁多年嚟都貴過麗港城10-20%
仲未計GV要同公屋share同一條通道返歸 麗港城起碼都叫自成一角

仲要同海盈貼到勁近

其實相差無幾
我諗大概3-4%

主要係因為開職+景觀+人流+自成一角
同埋出觀塘有優勢

其實點解唔買返奧運站算

3b 真係狗也不弔

匯璽嗰個價點解唔買擎天 起碼一線區

現實係由地鐵行去匯要5mins 行去grand 都要5mins
唔差得遠，唯一分別係匯買野方便小小，落樓就商場同街市，grand要行5mins 不過grand 就靜啲。

奧運好殘舊 住左帝柏十幾年

個位臭到仆街，唔係講笑買得預左永不開窗，成個區域都一定臭只有分夏天好臭，冬天臭

一啲都唔近地鐵/西鐵
睇番四小龍算

5分鐘都唔近？

維港匯行過去計返應該都係7分鐘，唔洗咁耐
匯璽都要行1分鐘
計落都係差6分鐘
岩岩好夠出奧運

你肯定個個係大商場？

係真唔係
荃灣西臭啲 將軍澳臭啲 定係佢？

未去過將軍澳，無意見。

因長年跑步路線關係，可以比較下，荃西住宅近海，係會臭啲。南昌就要睇風向，夏天會食得應啲，不過都係臭，無理由俾兩皮幾野一呎去聞臭。

我比較唔到，荃西係車路唔會聞到臭，呢個位係昂船洲橋一路去到昂船洲轉入三號仔個位都一定臭，全天候24小時，所以一轉入三仔個個新盤直接做死窗，我會建議買之前去一轉渣車停係荔盈街聞30分鐘再考慮，依家仲未夏天都頂唔住就唔洗諗，佢最大獲係長期臭既地方你唔開窗都成屋臭

我講個隻唔係海水臭，係屎味

南昌唔使轉車可以去埋尖沙嘴，去大西北都係
係去觀塘同埋北角個邊比較遠

佢個mtr出口
無扶手電梯落（得上），得樓梯+細lift

番工時間可樂丸+海盈邨所有居民共用

仲要唔太近地鐵站

近公屋喎

老老實實而家愈黎愈多地方都係咁

所以點解唔揀奧運/漾日

處女情意結
同埋1/2房望到海
成個西九都唔算多盤嘅
奧運20k呎都係困樓景
景好少少都起碼23k

買一房三年後放有冇水位？

唔貴啦成個屋苑咁多戶望海
而家唔買下一轉又加價

同問
我諗都係睇到時九成按揭可以做到幾多錢

今水一房望公屋
小心

一房向西望海昂船州

唔算貴啦 呢個價

Lm

呢個盤行去地鐵站係咪要同班公屋廢物一齊行新嗰條條公屋天橋

係
南昌站入口仲要無扶手lift落
同成班公屋人迫架lift仔

南昌站行過去一次，要7分鐘到，要冧雨

但係柏傲2萬幾買左個啲，就知道自己傻仔左，一來東鐵線，好難同西九龍比，老實講東鐵線唔知點解硬係有浸臭味，同埋香港買樓，海景係十分重要！

有海景仲成日諗交通

你理友成日諗地鐵，得啖笑。真係唔到你地買就真係唔到你地買

到時自己睇下超幾多倍啦。話唔抵近公屋你估呢個真係因素既話，只係仲未明呢個屋苑點解係地皇

兩萬幾買咗柏傲嗰啲真係

柏係好，但頂到盡係大圍上蓋鐵路線
東鐵遲啲通關真係一浸浸蝗味，2萬

我第一時間load到係柏傲灣

抵到爛 第一張單價真係抽到就贏

落黨鐵：行十幾分鐘
冇商場
每年一半時間食污水廠臭味
裡面起得再靚都不了

人地比較埋入飛票數你睇都仲要死撐自己分析得啱，人唔笑狗都吠

差唔多尺價，你出街問十個人，你想住西九龍望海定係住大圍向山？

入票人數係睇budget, 大西北夠一大班人入票，呢幾年買落多數坐艇/平手走

新界東大把新盤，私樓空置率高於香港平均數，我睇唔到點解要2萬幾蚊去買柏傲囉

呢個盤會唔會有屋苑專車出地鐵站？🤔
奧運近海果4個屋苑都有

理想同現實係兩樣野，事實係香港人最buy鐵路上蓋盤。GV相比柏傲莊係得海景贏，周邊配套係輸哂

大西北無論係價錢同地理完全冇得同呢2個盤比。你話坐艇，點睇匯璽最近都好多單蝕讓？

最後，GV麵粉價已經咁貴，你覺得發展商會唔會但求做搞心打個和？

姐係遠囉

嘩仆街架lift唔使幾個月就好臭

大圍比得上西南九龍發展？

第二章貴咗4.6%

望到臭味嗰段已經要收皮。

區議會有文件講要跟進臭味，求其打附近屋苑名 + 臭味已經搵到，問題係唔會解決到。食飯臭、瞓覺臭，幾豪幾靚都無用。

最緊要係差唔多筆直可以搵返匯璽既一房/兩房現樓, 唔洗等到 2023

污水搵到源頭其實政府係可以強制執行渠務工程，做完再逐個單位（成條街）收返錢，唔係未試過咁做。

277 賣8球

+1

元州邨北上去到李鄭屋，面積大到PK，搵到源頭咪係囉

但污水廠啲味係無得搞

hv discount

佢冇留意香港發展方向，唔好話西九龍，就算新界西北發展都會比新界東（城隧以北）好

打算聽日入票

不過佢一房比南昌站要細， 係有海景，
假設大家係用家、租客,點比較？

兩房都係細過南昌。海景係靚，但係真係要長住落嚟，我寧願揀大啲。唔知大家點睇？反而3房南昌冇乜供應，今張價單畀我揀最正係800呎的三房,可惜買唔起。

點會細過上蓋
上蓋2房勁細
Gv 2房正常好多

南昌靚景五百幾呎套廁兩房，應該都係千三四萬買到。 不過多咗個廁所有啲人嚟講冇乜用，但係就可以方便分租。同價錢揀邊個，佢戓gv

房又細
又open kitchen
點睇都選gv

柏傲太多新界東北分支家庭 西九龍無乜

除左污水臭味問題，好似仲話有一大片公共空間要畀隔離公屋戶共享，入票朋友自己睇路

預咗，但發展商都會整得靚的吧。去到海濱走朗都係人人去得，唔會得gv獨享。如果成個屋苑可以封閉起來，就真係好豪

Gv 2房真係四正企理點，但1300、1400萬，靠個海景，買唔買得過？

香港地有樓就是皇道啦，但呢座野既性價比我估同安峯差唔多

比安峯好得多

上次睇完示位去左南昌站行左去望兩眼 其實唔太覺有味 同埋佔地比想像中大少少

示位....
打多兩隻字真咁難

設計到同公屋一樣，公屋就180sf 細單位，港共同發展殤又贏

已經抽咗籤
佢個網好似仲未有結果

2000 幾飛？

夏天就中

建議沿住條興華西街行去污水廠嗰頭感受下先

收飛數比想像中少wor

其實係，麵粉太貴

頭一百

LP10 有海景 超得仲多 咁又係咪地王？

安達塊地都好撚貴，又係咪東九龍地王？

香港根本就大把有錢人

新年過後啲新盤多到

大家都係想等黃竹坑

黃竹坑係正嘅，港島最後